「被自殺既」手足會唔會持有外國護照？

如題

如果佢地真係手持外國護照既話
咁領事館夠做野喎